
                      Es una película que está genial, que la recomiendo plenamente a las personas apasionadas a Facebook o que quiera saber la historia de como surgió. ¡Está genial!
        
            